林夕邊首詞你最鐘意？

「弱水三千」好鐘意！
其實仲嘅就係 「不來也不去」、「失憶蝴蝶」、「秋分」

弱水三千深到聽都聽唔明
個人比較鍾意不來也不去

我鍾意富士山下

櫻吹雪

春秋

你給我聽好

畫意

寒蟬臨行也替秋分做證

披星戴月、我的快樂時代同秋分是但一首 好難揀

弱水三千真係好靚
我本人入面有講紅樓夢都好正好慘

用水嘅循環講大自然同人嘅生老病死

樓主講果啲都好鍾意
仲有新啲嘅你前來，我過去

隨左詞正、編曲都做得好好

黑暗中漫舞 暗湧

同埋講下人係呢個世界好渺小咁

仲有守望麥田
其實夕爺佢除左詞嘅作品，書都好好睇

利申 年年書展都買佢啲書

詳細可以google下啲解釋

仲有金剛圈呀！！
好似講極講唔完咁
好興奮

丹麥浚龍嗰啲

煙火裡的塵埃

搞笑

用節氣都可以黎比喻

黑暗中漫舞配埋個melody 真仰正，但無乜人識呢首

人來人往

Juno 嗰啲首首都好，最鍾意秋分&你前來我過去

Eason 不如不見

林夕佛偈歌正

除咗 Juno & Eason, 重有邊個唱過林夕的佛偈歌？

王菲 太多
千fa 電光幻影

黑夜不再來

你那金剛圈

劉華囉

春秋無得輸

浮生若水

富士山下
撇女歌都可以寫到咁詩意
"誰能憑愛意叫富士山私有"

你前來我過去真係屈機

夕爺今年好少作品

為何未能讓我得夠便要損失你

juno隻新碟佢同林耀輝一人一半 簡直首首精彩

重質不重量

巴打識貨

手會鬆 燈會滅 有限期

呢9粒字聽左咁多年都仲會戚戚然

其實髮落無聲都好勁

劊子手的最後一夜同孽都好勁
磨利了刀頭為免死囚顫抖磨鈍了心頭為我好受
孽個編曲
仲有無念

之前係咁聽呢首

留名

問一千次都係答不來也不去，果種一世都逹唔到既境界好正

佢寫比Juno嘅所有歌

呢句真

別人的歌、音樂盒

綿綿